咩叫有feel

啲人成日都話有feel冇feel

但係feel有冇明確既定義

定係個個人唔同 純粹係第一印象

想屌 唔想屌

一嘅屌落去 睇吓叫得好唔好聽 就知有冇feel

有無feel只係一個決定因素你地可唔可以係埋一起
不過feel又可以培養既我覺得

其實每個人用既字眼唔一樣者
重要既係你自己同對方點睇
巴打你對個目標對象有咩感覺呀？

唉我放棄咗了

做咩放棄左呀？
佢拒絕左？

張子晴細佬影有feel相

見到佢 聽到佢個名 個心會有一下感覺 開始緊張